有冇人試過係香港租車？

邊間最抵？
見好多都冇 租車既三保
有d按金又太大咬仲要90 日

有冇邊間最ok
日租
求介紹

有無check 過呢間

lm

宏益星期六開到1800
星期日直情唔開
租唔到weekend玩

租開300蚊24小時
1000按金60日還

carosell ?

smart pro rental有冇人租過
好鬼平，但驚有伏

Yes 一開始都驚信唔過 點知都Ok

第三保無效架
一有事就賴野

係，之前租過$900 7日，好平但係講明冇保險

無保險認真搏唔過

Audi on demand

20號先開番

有冇人可以幫手推
P牌推唔到

以操車黎計好似有啲貴
不過當過下手癮都可以嘅

佢個weekend package 係咁
Weekend Special
(Friday 12pm -
Monday 10am)

要特登攞半日假去還車